[榜首大戰bye]費明奴醉駕被捕

Roberto Firmino has been charged with drink-driving after being stopped by police on Christmas Eve. The Liverpool forward was stopped in the city centre and arrested in the early hours on 24 December.

A police spokesperson said: “Merseyside Police has charged a 25-year-old man with drink driving after his car was stopped in Liverpool city centre in the early hours of Saturday, 24 December. Roberto Firmino, from Liverpool, will appear at Liverpool City magistrates court on 31 January.”

Liverpool are at home to Stoke on Tuesday and the Premier League leaders, Chelsea, on the day of Fermino’s court appearance.

前四夠了

留力下季

有古仔 奧歷治is ok

屌！冇費明奴，利記點贏冠軍？

有冇都贏唔到架啦

Lalala打假9

史毒係時候出來